唔撚係呀？完全冇人討論《玩轉全家福》？

完全冇人討論依套戲？

有件林妖峰已經唔會睇

乞人憎

有乜撚野討論價值呀傻鳩？

討論林明禎

見到隻豬都唔想睇

全部都三四線

呢套野係咪主力馬來西亞賀歲期

正解

票房冠軍

香港廿幾號上咗了 好伏

真？

世紀賤男

欣宜好好戲架

好彩仲有人知

賤都唔緊要

無料到，煩，乞人憎，消費伊健光環呃飯食

佢幾時肯收皮

早排小美先開post講過

今次套戲佢食自己 巴打唔試吓支持？

支持佢票房仆直以後永遠收皮

大馬嗰邊

林明禎戲份少到

套戲整體覺得點？

香港影壇已死
自己人都唔撐自己人

邊個黎